Ahoj Tomáše, Jak se máš? Mám se dobře. Děkuji za tvou odpověď. Jsem ráda že chceš navštívit mi. Bydlím v Praze už čtyři a půl měsíce. Jsem ráda že přijela studovat vysokou školu. Praha je nejkrásnější město na vychodě Evropy a nejbližší mému duchu (Praha je můj sen). Kdybys přijela do Prahy, ukázala bych ti moje oblíbená místa - Karlův Most, Vyšehrad, Václavské náměstí. Také bychom šli na nejákou výstavy nebo film, zkusila bys české pivo. A chtěla bych zeptát ještě jednu otázku. Proč chčeš navštívit moje město? V létě byl jsem v Řecku a moc se mi tam líbilo. A také bych poradila navštívit ho, když budeš mít příležitost, protože je to velmi krásné město s bohatou architekturou. Přijeď do Prahy, budu na tebe moc čekat, Pavel
